想做好男仔

想問大家點定義好男仔？
乖嘅係好嘅媽媽個仔
對人好嘅係好男朋友
識玩弄人嘅係出色嘅男性
唔靠女人嘅係男強人
點樣先係最優秀嘅男性？

最優秀既男性就係唔響連登開膠 post

30歲仲未破處，留返第一次比未來老婆

咁冇嘢做吖嘛

…:

有咩提議吖絲打

發少啲癲先？

你有無40 20 40先？

我有女追就會自動正常返

你冇，你唔係好女仔

…gay巴又hurt到我

想做男仔

40 20 40會係咁嘅樣
係好女仔都唔要

臭雞

點解

想搞你

唔搞基==

以本隊長做指標plz

係，咁你有咩值得參考？

嗚-，-

退登先
發現啲radioactive真係太強
我個精神負擔唔到

代cctai推拉師做野

我屌哂你哋老母 係咪光復左香港 五大訴求達到左啦？
做咩成個熱門都係食玩膠同睇女post？
如果呢個post上唔到熱門 冇哂行動post 我正式宣布呢個運動真係玩完 連登已死
連我個淺藍老母都問啲暴徒係咪搞完事 外國戰線著哂火咁大粒核彈都冇人理既？

應承我 唔可以當手足係condom？
我哋揸住佢個春袋 呢粒核彈會令到中共好驚 手足就嚟贏 千祈唔可以中五毛分化撚嘅計 推走熱門行動Post 唔係我哋就嚟輸

最後
光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可 煲底見！

做咩？

ching俾人屈完毛？

我太保守
督見左世界嘅另一面吃不消

終於感受到cctai推拉師真係癡撚線

咩post
btw，認真覺得你唔啱上連登

我琴日個po淨係討論 冇講過政治 之後成班推拉師都可以spin去話我係五毛批鬥人唔黃

不嬲㗎啦

話呢啲垃圾都上熱門 之後又屌人 又話係五毛開po 但係自己又唔用不推文 又要繼續覆

雖然咁講好自以為是
不過真係好品流複雜

不停俾人刷新價值觀
feel到再留會變壞
我唔想失去自己

應承我 大家入到嚟 真係要推十次
唔係對唔住被捕嘅手足
呢場運動睇唔到曙光了
最後 光復香港 時代革命

冇追po
亦都唔了解
不過佢地係咁，唔啱傾就一句五毛撻過嚟

樓主咪係好男仔第時老婆仔女一定好幸福

靠樓主應該要賣身買奶粉

我屌晒你地老母 係咪光復咗香港

再留低會壞過凱婷

牙Gay去紅館開下鳩噏show都夠

不過最on9都係 真係做野嘅都出晒去個陣 得成班推拉師咁得閒開po
班友推下po就當自己做咗野 推po當贖罪卷

你太純，太易受人影響啫
社會不嬲係咁複雜

同埋你擺明唔識分真心同假膠

如果有日見到我食煙我希望你了結左我

因為係網上所以先至最不加修飾
我返CCtai啦

加油 做推拉師網上革命

佢地啲所謂熱門po有幾多真係有價值吖
咪又係一堆新聞po然後圍爐吹水
一係就批鬥人

我會姦咗你

練習一下，一定最後要推
拉

仲衰
上得多真係會灰心

好主意喎

新聞po真係屌佢老母
幾個新聞大戶日日po同樣嘅野撞曬車

肺炎po日日上熱門

姦我先得唔得

on9 ，我ielts 7.5，啲工爭住請我啦

你睇下依家熱門 有花生野 入境淫娃班推拉師咪又係照推 仲有啲咸po 推拉師真係笑撚死人

牙Gay出年grad諗住撈乜
甘令仔賣屎忽有啲浪費

我不嬲睇新聞唔睇comment
就是咁樣
得閑會開下post
可能搵日開心share下公仔飯盒同茶經
到時黎捧場

其實你幾時考的 是咪grad前要有6.5 ?

啲fake news po、批鬥po同飛機文真係睇到眼怨

珍
禾開左幾個戰術po刀系要乞推先上到幾分鐘熱門

咩麥明詩朱晨麗淫娃大波就秒上

到時做推拉師入去拉你po

其實IELTS above7真係唔難

批鬥文真係食屎大，中資唔屌屌龍門

我dse得4 廢人嚟

珍
仲有果堆水人出尚十悼念嘅on9 post

啲新聞都可以係fake同帶有誤導性

一定捧場，同你吹水幾開心

其實彥梓見到咁會開心咩？
兵貴神速，次次同一招奇襲咩都死啦

其實係
打下飛機啫

麻煩你啦！お願いします✨

我DSE得個褲碌5但ielts都有7.5
得writing oral要操練下睇下考試策略咁

reading listening只需要專心就可以輕鬆9，對英文水準冇太大要求

我都鍾意同樓豬吹水可摸耳尋埋我玩

啱啱睇一睇 班推拉師最鐘意juicy 野

件事冇戰略意義，出來把撚
個個月都因為咁比人拉二百幾件，我係彥霖梓樂真係會死唔眼閉

你竟然咁識諗
不過冇計
有啲人覺得唔做嘢運動就完
其實依個風氣連登有份促成

和珅係毛來架喎

其實多做文宣靜待23條蓄力先有用
依家出真係意義唔大

冇問題
我男女無拘

agger
仲要永遠同一日子，同一地點

我都係出年grad，有啲徬徨
搵工就搵得到，但唔想告別校園生活......好似好快長大咁

班推拉師見到個title咁juicy咪又係衝入去

個黎明行動重點係突擊
頭幾日就話應付唔到姐
最尾果幾日幾多仔俾人S&S
地址都爆埋
我屌你咩，知唔知俾人S&S有幾恐怖

突襲都可以日日突襲有鬼唔知你突襲咩

你早一日講佢起碼未編好更
人哋早幾日就知就當然人手充足啦

次次都係尚十呢個閪地方
然後網上嗌話be water認曬路就得仲有tg公海水人出班仆街

1. 6月嗌be water到依家都仲有陣地撚同死守祭壇撚，點解會幻想悼念就有改變，大家都係鳩企屌狗對峙然後比人拉好嬲好嬲手足
2. 尚十幾熟路都走唔到，太易包
3. 外區人撚會熟呢個閪地方咩

係，不過唔睇好
好多手足唔係被消失就被自殺，一係就孭住官司，再唔係就心灰意冷
要重演678月嘅勇武抗爭唔係咁易
仲未計對家有咗經驗同裝備升級

口靚 仔
中學生

黎明都叫做係be water悼完即走
依家啲so call悼念係鳩企死守祭壇唔知jm9

民氣的確係散散地
我方都忘記左be humble be water，文宣落後返對家好多.....

一定要急起直追返

其實鬥準備就一定唔夠班狗黎㗎啦
要玩就玩突發
要玩突發就唔好玩啲俾人估到嘅嘢

繼續喺度批鬥龍門內耗
我係警嫂就笑到見牙唔見眼呀

呢抽提子好靚喔

好大抽

白票党真係痴撚線
唔知想害死邊個

講起 我意外撞破左白兵office

共諜新招式
又繼續分化我地

純粹覺得佢型態好優雅好飽滿

其實白兵又唔係熱狗嘅
個政治光譜有少少唔同
但係始終都係白票党

熱唔熱狗我冇所謂
但佢成個論述就係叫我地放棄曬所有抗爭等美國打救，議會唔好選街頭唔好打文宣唔好做

條友仲要溝支那雞，肯撚定共諜來

對35+從來冇希望
有30都偷笑
奇跡唔會出現兩次
同埋啲人一直忽視咗上次嘅票其實係64比

個班直頭係on9 自己可以做到 可以投唔投 之後話我唔承應呢個制度 浪漫主義 覺得自己好型 其實只不過係on9 自己有少少權利都唔走去用埋佢

我就唔多信佢唔係共諜
不過啲人對泛民嘅不信任就泛民自己都有好大責任，尤其老嗰啲
不過冇計，其實中共要收買佢地某啲人其實唔難， 有錢使得鬼推磨

雖然係六四比， 但係個基數唔同
要維持返同樣嘅比例大家個增幅要一樣
即係好似李嘉誠多咗一半身家
同你多一半身家一樣爭好遠

佢的論述就比較樂觀其實都係需要嘅
好似時事台咁日日喺度話打輸啦輸啦

作為一個十八歲我係唔係好叻？

中共多年嘅殖民政策已經抵消緊我地嘅增長
最慘係我地自己土生土長嘅香港人都咁多垃圾

正想讚你

我更憎啲飛機po

如果唔係612其實我係傘運就灰左
着校服瞓街，咁大個女都無諗過要瞓街
不過612勇武之後616二百萬人真係重燃左

其實好多中學生都好識諗，絕非兒戲
我今次真係另眼相看

你咁細個就已經有去傘運
絲打真係99分好女仔

最唔忍心見到中學生前線

多謝你
不過其實果下只係為個人自由出黎
同而家為左保護法律同公義仲有手足企出黎
個情操爭好遠

唔好比人呃蝦條就最叻

我諗住結咗婚之後都未必有得食蝦條

咩前線都唔忍心

我已經係fresh conscripted
佢哋係boy Scott咋
香港而家好似日本啲卡通咁
細路仔捍衛世界
大人去咗拍AV

咁又over咗
同埋佢叫你唔好俾人呃啫
遇到自己真係中意又信得過嘅同佢扑嘢其實冇問題

聽落好痛，諗一諗真係唔認為可以正常完成

係

同樣係金鐘海富門口，但大家都已經返唔到去當時了。

可能睇得多你啲po 比你影響咗 覺得非處嘅女冇價值

真 唔好將性污名化同罪惡化

如果對方夠耐性同溫柔其實ok嘅

係要慢慢嚟
不過第一次之後就通常唔會痛

我無啊
我只係單純但質疑自己嘅能力

我之前都催眠咗自己
不過近排睇開咗

係垃圾桶執屎食post

想知你究竟有冇女 定係講女個啲野全部都係9up

100%鳩up
佢A1青頭

你一直都有
其實扑嘢(除咗第一次)係雙方都享受，唔好諗到受難同只係益男方咁

牙gay認真吹水時巧charm

梨又知

A1都好呀 我A0毒撚都唔知點搞

冇
上天俾咗3次機會我
我都錯過晒
然後就冇第4次了
不過我眼光真係好
我喺大學中意過嘅3個女仔喺罷課集會都見到佢地

佢講啱咗

都話無咯
我主張性係mutually beneficial
我唔鐘意嘅係嗰啲係非自願/不倫理嘅性
但係好似連登主流認為性係無咩倫理責任

鐘意咁多人嘅

多謝
話晒我當年flirt女有一手

算少

廿年三個差唔多啦

我上一次鐘意人好似係中四
咁耐以嚟好似得 3 4次

作為男性：係正常嘅女都想扑

I mean大學only
中學4個

你哋都珍惜下自己個處啦

男仔都要潔身自愛㗎

以為自己開po

咁我都只會扑自己條女
想係冇罪的
Napoleon once said : Imagination rules the world

想做好男仔

btw dont push pls
吹水唔想咁多人

cctai又嚟熱門革命

日日情色Post都上到熱門

由佢地啦

咁係合乎倫理啊
玩得開心啲

好有心 好人黎

又唔見你話我😒
btw no push thx

好有心 好仁黎

多謝
不過我其實一直都活喺善與惡嘅掙扎

我好細個就破左了，係咪太隨便
最衰都係間MK學校

我覺得唔係亂倫/危險性愛/非雙方自願都可以接受到

唔後悔就好
合乎倫理嘅話

如果個ex唔係咁純我可能15歲就破咗

叫雞/以性換愛都唔建議

叫雞不了

重點從來唔喺塊膜到囉

好波

你似足早排嘅我
仆街，係咪我搞到你咁

其實點解可以接受到以性換愛？
咪又係咯咯？

你變壞左

咩叫以性換愛

睇開咗啫
處有處好，非處有非處好

即係用性作為拍拖嘅條件

我係非處派

點解？

我覺得相愛最重要

咁不了啦，我接受到sp fwb但唔接受呢種為性而愛

好屌啲囉

技巧更純熟 冇破人處嘅負罪感

連登好似好buy咁
咩性係作為陪伴嘅交換

青頭仔又比較到

如果我唔係處同時單身我都接受到

連登好多人9up架咋，其實現實大家都係保守居多

有幾難估

笑咩笑
你依啲肯定死魚嚟

但係你哋唔係完全咁屬於對方喎…

無禮貌！

屌，你啲諗法真係好似我

咁你死唔死魚

事實

每個人都有過去，當刻真心同有承諾咪可以

哼

我啲性慾好強烈，應該唔係

你無法否認

鬼知咩
好似你咁鳩吹咩

但係佢破處嗰一刻咪同樣係真心又有承諾， 最後又打破咗

你邊到好

你依啲掂都唔俾掂嘅玉女
唔通上到床會變慾女咩

你真係好唔識同女仔講嘢！

我會揭女朋友裙底

on9
我flirt女技巧可以話係一絕
好彩你有仔，唔係你已經俾我嘅文字迷倒了

你比我揭埋一份就讚你

佢打咗底，冇野睇

佢那有女？

Ex. ok??

不嬲都唔比女朋友著底褲出街

我咪佢條女

非基

乜你著底褲㗎

原來又係我太保守？

咩年代啊 仲著底褲

我真絲喎

退燈了
根本唔同世界嘅人黎

你唔係連bra都帶下話
不過啱嘅，啲平胸女都中意帶bra，可以多浸嘢睇

挽留

不了
得閑post下野算
CCtai見

我5碎牙

最多唔笑你平

絲打童顏巨乳，人見人愛
你嘅離開係我地感情台巴打嘅重大損失

梨仲有禾

禾吾搞基

吹水水咋

好
不過有咩吹

今日食咩午餐

焗雞槌

仲有撈麵

好好食咁

系牙

禾食狗餅咋

禾想食逸東

一齊去食？

肺炎，不出街了

珍 駁吾刀……

cctai班友又追擊我

唔好淨係掛住罵DearJane首新歌喇 入面有個黃嘅演員冇乜人識啊

唔好放上心到
btw難聽說話想唔想聽

想聽你講好說話氹人開心

冇睇了 比人屈鳩我五毛都唔想再理 留翻喺你啲po度吹下水仲好 出面做乜都比cctai屌 cls

聽

我就覺得冇必要批評人地啲音樂嘅
始終人人喜好唔同

啱啱見到原來有人quote我屌我扮無知
冇聽都有罪

同弱智辯論會降低智商

都係嘅 我有錯 我認嘅 始終我都係淨係講我嘅睇法
如果就咁屌我都冇咩所謂嘅 但係cctai班癲狗又屈鳩你五毛 又屈鳩你批鬥人唔黃

cctai就係咁on9 講真 比cctai咁屌法 相信有唔少人都會同我一樣搞到唔想出